毒撚唔通宵秒回

通宵會死人

hi

留名

好

Ml

Lm

bitch

讓我一次愛過夠 給你我所有

我來喇

Jerk

楚仔

你好

你差我啲嘢未比

仲有兩個站先返到家

藍仔

全球condom缺貨

做乜咁得閒

食咗嘢未

抱緊我 吻我 愛 別走

屙屎好撚爽

發現你好鍾意老屈

做功課仲有半個鐘結局

收左工嘛

食左個叉包 無啦

不要

c眼痛？

有冇人借個鏟比我 屌永遠差一隻蛋

加油

加加

典加人

lm

唔肚餓？

咩結局

爽爆

點先為知好男仔？

你有無online

肚餓

仆街 今年dse取消嘅話我會親自拜訪林鄭老母

其實屌你啲咩

有呀

我借

比你地逼返嚟

仲搵佢做咩

多謝你

專一

我靜係知壞女仔可以一次過食兩支煙

你啊爸就收工

聽講你一次過食三支

想撚貓

去吧

食三支個啲係香嚟

唔知你啦

快啲死去做兵啦

為屌而屌？

請問這是個什麼的世界

乜料+1

人間地獄

現實

教我

可唔可以快啲令我脫離

又做乜

係呀

唔得咁樣

未做過兵

成日都話唔得

興唔興奮

係咁咖啦

以前都係咁？

乜撚嘢世界

幫佢整電腦

想問你地平時有咩做？
我真係好悶好悶
現實又冇朋友揾我message 我
其實我冇入黎
就真係睇下劇
或者做緊手工
我真係好悶

我都唔知

我都好悶 秒我

gchi畫畫

佢教我用mac
咁佢係咪我隻兵

救命

+1 我都無野做
打下機 睇下劇

都唔會即chur佢幫我啦
佢都食攰放工
或者聽日

叫救命都搞唔掂

鬼先食三支..

咁都有得抄

諗多咗

咁我知道點樣先掂

都啱 咁sweet得唔得

你好撚鬼

Gchi?

支持

我係真係悶。。。
打咗成日機打到唔想打

除咗解脫

有咩唔識用

對啊

我冇打機呀
對上打係

除咗！

我睇左成日劇
睇到好頹

交換 你去打機我去煲劇

唔想收工

點解

秒回我

你都差我啲野
我等緊

拒絕

咩樹 狄哥哥

精神！！

秒

開file
download zoom都唔識

窮

我會係屋企做HIIT同舉野，煮下飯仔，清潔，做家務，同人傾電話，打電腦game，煲劇，聽歌，學IT野，落街買餸，睇youtube，full mask

我仲係學生具體畀唔到啲咩有建設性嘅建議
畢竟人生階段唔同

你閹咗佢翻去玩手寫板啦

=好多野

wow ching巴打定絲打
巴打full mask好少見

彈珠台

仲有彈結他他

同邊個傾電話先

唔掂
咁點屌貓
不過我呢個人其實都幾陰柔
唔計多粗口同講嘢大聲

好充實呀
你好似好乖

頭好痕

你

我當佢絲喇一睇

大把男人會敷
咩年代呀

我係凱婷個fd

屌
好難想像

洗頭啦

打機
打飛機
睇youtube
stalk女
睇ig
瞓覺
聽歌
睇電視
同fd吹水呢樣我覺得唔係解悶用

Rrr ing

講大話！

套劇嘅結局

好多頭皮

睇黎個個喺屋企都係做一樣嘅嘢

識得我耐先知我陰嗰面

好煩惱

全世界我也可以放棄

勁撚慘

幾多日無洗頭

你屎忽鬼

我冇瞓晏覺
等我聽日試下

咁又無喎

我都就嚟癲

玩到唔想溫書

有咩創新野 講黎聽下

買動森

無興趣

笑

有咩youtuber介紹？
日日睇youtube都用四，五個鐘

我瞓咗晏覺就凌晨五點先瞓得着

做乜無啦啦放棄

橙

琴晚先洗完 不過諗嘢慣咗r頭

我覺得攬會有更有愛嘅感覺
我估咋

做運動
屌閪

我都係

畫畫 聽歌 訓教 循環咗三個禮拜

倒立屙尿
係窗口玩空中飛人

喊了

咁你係諗野定真。頭痕

因為做人唔知做乜

我成日呢排喺度瞓早啲去睇嗰啲幾分鐘講一套戲嗰啲

唔好估
試
試佢老尾
我都想試下攬同錫omg
應該好撚正
不過起碼五月後了
我四月尾到五月尾超撚忙
四月尾前就驚肺炎唔出街

今日睇Tom&jerry

同我傾電話未

諗嘢同埋頭痕都有

首先 你要有個...

叫佢地攬你

收皮啦n展毒撚

誒 你這週幹什麼

貓

你a0咩

淨係識畫火柴人

話試就試咩
都要有感情

咪嚇我呀你

真係諗到就癲 點引起動機 男女男

求攬攬

已訂閱

say say

陣間佢又講

我係
未拍拖
上次出完之後準備下次再進取啲
依家有排唔出了
我諗都埋牙要勇武啲
上次都夠勇武佢冇講咩
已經係好撚曖昧講緊幾close異性frd都應該唔會做嗰啲

唔洗驚 無可疑

搵下做人既意義係乜囉咁

3P
條女好正

乜9

差不多啦 我都係得閒無野做姐

你畫970X極hea

話試就有得試？

無
我們都是父母扑出黎的後遺症

唉 講得啱
感情好重要 要好好珍惜一段感情

係
有哂基礎

下次直接啲 拖手然後嘴埋去啦

今日新聞果個sex party

咪係
佢講到呼吸咁易

錫完中肺炎一齊上天堂 完美

求片

上次拖咗
戴住罩點撚錫
雖然上次出街見到有情侶隔罩錫心諗cls

真係冇心情理你 野都未食

巴士好鳩麻煩
上次俾兩條巴膠屌鳩我畫錯車頭燈

898 world

唔好咁頹啦乖乖

咩片？想同我拍性愛片？

咪同巴膠玩啦

潛

No
背後付出幾多冇同人講姐

抖陣再諗

g支

你咪又係扑出黎既後遺症

我都想試

放心我未去到咁癲
你畫啱個顯示屏就啱

食糖

呢到搵個試下

橫掂遲早都錫 打孖做對短命鴛鴦咪算囉

你係陳冠希？

初吻係重要
但又唔係比人呃咗個處 唔洗咁嬲
當然佢呃感情都衰

我係阿嬌

利申我唔影巴士
我淨係記路線同中意搭巴士特別係970X

負責任咁講 無意義

so?
為自己而活啦

lmao okay

最緊要開鮑果個

問我問題

有冇玩嗰個模擬器

點搵 求教

無自己
我不是我

你幾粗

tg

生完我，幾歲就走咗去
唔知生我嚟做乜

咁你𥄫我 係咪有6皮野收

吔屎啦 俾兩條巴膠折磨咗六年仲要我畫 你仲有無人性

你愛唔愛我

腰？32吋

你留 我加你

愛

你是誰

osim 屌佢老母

好想要
但係屋企pc太廢
我準備暑假買個pc再買軩盤玩
但係個game冇970X冇970X嘅報站
香港大學站到西隧都冇
薄扶林道一過就出到佐敦on99唔好玩
不過其他都幾齊
見佢有啲經過我屋企嘅路線整到真係好似

不要再說了.jpg

聽日點去

你巴定絲

冇

bus

咪就係爽爽就咁
一個為射
一個為高潮

如果冒犯各為 對唔住了 我講緊我個case姐

omsi呀屌你老母

我成日見人哋喺Facebook度玩
又真係整得幾似

哭𠹌左成晚

我估我老豆老母扑完果一次就無扑過喇

你有無許光漢咁靚仔

我都又係差唔多

想問你手指公

絲打

真咩？我唔介意喎

Yes
啲人會嘟八達通嗰下好笑

別哭
有我在

我屌你唔好玩 玩完變弱智㗎

我認真㗎

我男神

想玩都冇得玩

我都唔知
係一個男人同女人既精子同卵子既結合體

跟住嗰啲人好似講粗口咁

靚女想識

係呀 留吧

德文
本身德國出嘅遊戲嚟

Oj

笑死

是撚q但我睇唔起隻game
佢兩個用隻驚侮辱過我

我都係講我的case，不要介意
早幾日都同個fd講起，唔鍾意小朋友就唔好生，會嫌棄你小朋友嘅都唔好生

下？我前晚都喊左
喊到我第朝隻眼腫到由雙眼皮變左單眼皮

一次就中？

用gane侮辱你你都幾柒
想知點侮辱

錫番 乖

我爸媽因為我先簽紙結婚

5吋

生仔好痛
小妹覺得冇錢移民唔好生 香港冇將來

有時勁想鬧出黎
不過算 我屈屈下就去自殺

小妹好7der

你男神邊個

你有無咁靚仔

買console啦 我見過太多迷途羔羊一玩就翻唔到轉頭
過幾日玩WOT ets2

我早幾日好似比人打撚完咁

對唔撚住囉

好慘

由細到大印象中都分房訓

我由十幾歲已經決定呢一世都唔會生
我一路都唔鐘意細路，同埋自己唔會有錢，唔想害人，唔想養多個

你係咪藍精靈

喂呀

又係爽爽..

想摸

真心宜家就想走

By principle of mathematical induction, the statement is true for any n belongs to set of natural number

你應該晚晚都揭穿佢地扑野

佢哋唔知較咗啲咩嘢制 跟住要我噠著部車
話我boot唔到就要我過主收皮

走得去邊
全世界都排緊華

我地攬住一齊喊

靚女多數好謙

我咪係男神囉

我絲黎

唉

好玩

我意思係自殺

佢靚女黎

邊位

摸埋你

躝

未諗到

你都無啫

你就想

都唔知結黎做乜 不過佢兩個嘅事我都無出聲

生左我出嚟 三個月就扔咗我俾親戚照顧我
由細到大都冇同過老豆老母訓

MI so difficult

想
宜家日日喊

針對我

不了 好煩

呢個係好問題我都諗緊

我都無

咪喊

唉
呢世無父母緣

邊有

MI + Fibonacci sequence = on9

手掌都睇到係冇

跳樓會爆頭好核突

攬我未

肉醬意粉

來吧
借個胸膛比你

留未等左好耐

112358

Agree

真係多左咩

有沒人等緊我

我無事 優哉游哉

沒

要好好珍惜無憂無慮既日子

無就算啦
橫掂都無左咁多年

生仔之前要諗清楚

Okay thankyou c da

梳 冇

都係煩 爽爽就唔負責任

ofcoz no

都係嘅都過咗18年
不過真係勁冇安全感

Okay thankyou ba da

仲有眼耳口鼻

我

大波？

咁心急如焚

都係得你呢個deedee等得你有我心

燒炭

見到你即刻秒回

搵奶奶

我呢

咁甜

燒燒下會想燒烤

你獨有

有排

無咗牙柳我先獨有
我不需要了

唔明白

同牙柳講掂數了 因了解而分開

呢個應該係最好嘅方法

知咩事啦

牙海 > all

是
聽日食返牛柳

我信愛

嗨

Yo

開心

真係有就好

講笑炸 我等緊你

係咪我問題我睇唔到

中意大定細？

咁留未

不過我都唔需要呢啲好了 謝謝

我覺得冇

我睇到播

我唔適合你

唔係

牙海

今日做咩黎呀？

信咗第一回應了

咸能左

你第時老公阿媽

嗯嗯

好想好想
好信好信

做下數 呆下咁

同樣信會失去愛喎

要搵個山窿餓死算

俾我搵到嘅話打撚死佢

傾咩

唔好

叻仔
見你開心就好喇
今日冇陰雲喺頭頂

問此刻世上痴心女子有幾個

連個天都蝦我

咁熟嘅相逢何必曾相識？

唔好嬲豬啦
錫番

想咸了

依兩日都唔錯，冇唔開心

等你

我覺得唔使了
話我可能估唔到30歲

禾

我細個都有諗過 細個試過匿埋喺衣櫃入面
但係餓死好似要好耐先得

沒事兒

我孱仔當場暴斃

應該都係個friend太攰

要唔要灑落海

唔痴心就唔洗咁撚辛苦
想自己簿情啲添呀

咁咪好

咁又唔想喎
我好驚水

多謝大家

冇你我都會悶啫

銅鑼灣？ 定我睇錯

對呀

唔係今日

咁就好了 有力就幫到你

平時你放到自己嘅事無限大㗎
話你重要又變到芝麻咁小

咁今日我地同你傾
聽日幾點要起呀？

好過爆頭

唔知點樣多謝佢

咁想點

咁唔好收

但係匿埋喺衣櫃係死唔到

冇禮物不了

Ummmmm

等到幾時

冇收

好波

請佢食壽司（唔好元氣）

冇switch

求其比個位我就得
點都要有張相

我已經比你地逼到癲撚咗

相知相處相拖欠
緣緣份份我已覺無聊
不想愛得隨便

佢應該都唔接受

岩岩訓左陣教
聽日仲要返工

我大頭鬼

牙痛

曾經有一份真摯嘅愛情放係我面前，但我冇好好珍惜，到失去嘅時候先後悔莫及

都話山旮旯

牙雞！

逼佢

講下你又信

：）

有咩玩

搵返佢

我長期係到秒回
你並不是一個人

搵唔返 佢已經走咗

唔知點講好

真心信
好多次都係天氣唔好先冇去

大大個毒撚係到等你玩

以前一齊影好多相

每朝都搶第一

我一返嚟你又走

All of the photos I had with her , are in my pc

Wrong timing

交更

我唔咁玩的

Me

都慣

我地mutually exclusive

independent呢？

Sad jor

有時見佢好忙勁攰又唔忍心要佢早起去玩

依家去喊

隻眼好似又啱啱切完洋蔥咁樣

喊得出都幾好

學緊

我都想喊

隻眼要爛啦妹

希望喊得出啦唉

喊下 支持你

Ke ko ke ko

喊吧

Gogogo

嘀嗒嘀嗒

諗起琴日有人同我講話我唔開心都冇用
咁唔通我真係要每日好開心咩
嗰陣應該癡撚咗

可以

咁你玩咩

我快樂有時

手指

無需要快樂

悲傷有時

有無機場

想同你玩包剪揼

真係痴線
佢問我我同佢講嗰個男仔發生嘅嘢係咪我作故仔

叫悶有事

準備歸家

人生就係咁荒謬

咁早？

不早了

咁快樂

11點都未有

Hello

唔了

冚家HIGH HIGH HIGH！

Hi

有無仔女

✋🏻✌🏻✊🏻

夜喇

我等緊你！
快啲比！

我贏咗了

買switch

仲愛唔愛

還愛她嗎？

你買比我得唔得

對老婆咩感覺了

Why

細路幾大

加了

原因？

捉到

唔明

收唔到

想玩

一時疏忽咗

已加

痴邊個多d
你要有心理準備

佢知唔知你知

要啦 等你等咗好耐

要睇有幾垃圾

佢比禾架
你地唔準加

漏左

引人加你 早招
想加

Send 自拍比你先

冇人加小妹

冇加

等緊你

你好靚仔

如果真係做嘅話我唔好去做編劇

一月入2700 都覺食水深
依家炒到3000 4000 簡直cls

佢咩反應

好型

我都想
你買比我好嗎

我女

我冇錢

Sorry好靚女

講黎聽下
應唔應該受媾就唔駛問我

咁唔好買 乖

真

多仔

由佢啦 佢都唔重要

呢度好多都多仔

我果陣出部lite 賣咗1000 憨鳩咗

應該後悔到想死

我都好多仔

2個=多
喊了

講完先靜
講D唔講d 斬死你

一早知

冇計我

依家窮到手柄都買唔起
遲多少少出部lite可能仲可以買多隻驚

......。

咩原因出？
你太忙無陪佢？
佢貪新鮮？
佢西癢？

辣辣

地址 快 我係尖咀

非花

講真 啲女人係咁

明白的

比tg我加

講笑

我係咁垃圾。

係 唔買

呢個我可以原諒
心情唔好

加左

都係

真係搞唔掂

剪刀
我過去好快

乖 唔好咁
有咩唔開心講出嚟拆掂佢

要睇人

濫

佢聽就聽 唔聽就由佢

講到加左就係咁
sosad

兩把
快地址呢

牙狗！！！！miss u

加咩就係咁？

佢已經變左大家既男人

講不出聲 講不出聲
任由自己 半夜驚醒

細個都唔明呢首歌講咩
依家非常明白

喂

咁唔洗講
等我地陪你就好

上水一陣

加左就係？
我都想呀

咩樹 狄哥哥
想我了？

???????

？

哦 明了 終於都

今日點

其實佢不嬲都係

Kidding

你tg有人搵你

慘 被拋棄了

認真講笑的

你搵其他啦
或者係到講

一開始識佢已經係咁 習慣咗

對呀 我都好認真

又食檸檬
走先

好嬲好嬲

1234

你都係

咩樹 乖乖

認真地講笑

我都唔係男人

仲未諗到？

5678

突然好想你
你會在那裏

今日又去咗邊度游車河

挽留

好偏心

唔留！

佢唔係到

話左你架啦
你只可以搵我

係 走了走了
以後唔好叫我

唔好咁 挽留啊

你係短撚

狄哥哥都係你對禾最好

唔敢亂俾意見

無撚 點睇

依家到我走

叫咗你唔好掛住陪仔要多啲上嚟

阿嫲係大廳

人在做 天在看

藍仔
藍仔
藍仔
是你讓我的世界從那刻變成粉紅色
是你讓我的生活從此都只要你配合

咪係

佢唔上水我冇嘢玩

好sweet

Halo

盧巧音

我對眼就係證據

收到
去到唔見人會嬲一世

要去訓了

真 信自己對眼好了

我都想玩

Sik ball

仲衰 對住個word都唔上嚟

妳是最迷人噶 妳知道嗎

以後就叫你音音

我咁啱經過

尷尬

喂呀🥺🥺🥺

真 估唔到地位仲差過word

Hey

harmony dude

Block

多啲入黎

連word都不如
我地輸撚咗比個software

用放大鏡

不要做狗公，不要去狗衝

琴晚真係笑死我

狂奔緊

ig move左佢
喺我做緊功課嗰陣又講真係嫌命長

呢度推得太快

有我係咁。。。

真係好好玩

理想情人

心裏的花 我想要帶你回家

沖個涼先嬲嬲地

佢應該唔知道我之前屌我唔食辣嗰啲嘢
仲有小精靈

勁嗎

波台冇乜嘢推，會多啲去隔離台

你仲唔block

無呀
你用顯微鏡都無用架啦！

咁心急

係 我嬲得制
嬲我自己點解廢到連word都不如

想識

See u

佢梗係唔知

一野move左啦 煩左5個月

有咩好講其實

唱歌都有得心唔心急架咩

再見了我的寵愛
誰接受這種意外

咪話佢呢排點點點 已讀又試過 不讀又試過

識咩

已讀（不讀）

豬！

笑左

果條友仲有無上水

係咪好有氣勢

心急人上

我見到佢喺前一個鋪度有上水
人哋笑鳩佢話同佢做唔做朋友佢真係答人哋

寶寶過成點呀

沖完涼full緊hair mask跟住喺度睇人哋去嗰啲恐怖地方

佢on9唔洗理
不過幾好笑

呢個po對上一個？

佢係無啦啦入嚟踩場

睇錯咗係再上一個

番份新工攰4

冇人會再呃到我

答佢 我唔想知啊

你不嬲都有

唔講啦

你都幾中意格劍

你問下佢 你仲想我點撚樣

你讚我天生可愛
不願看著我離開

你心急？

可以 我嬲一世

強貼lm

平時小薯仔冇
係呢個hiphop look先有

我而家喺度喊緊
本身我唔係同呢啲人同一組
但係之前同我同組嘅人今個sem冇再讀
我已經好唔開心

Hug

落左海邊散步

知道辛苦

係咪痴撚線 好彩下年唔撚使見到你班柒頭

我都經歷過 而家同佢friend過打band

Fuck you

絲黎架

碌撚到我眼痛 係咪尋晚發生嘅事

Lm too

好凍

我比你玩唔緊要
最緊要人冇事

冇咩動力呢2日 好懶 點解決

你搞掂啲word未

[member]

i tried my best sorry

求安慰

佢經常啦，無人理佢咪上黎吹下

係咪呢度既人都鍾意玩

小心凍呀

[member][/membe

office？

你當今朝

真 唔好有事

你見過佢喺其他鋪都係咁？

幾時要交

生命唔係俾你咁樣拎黎講笑

算了我唔激大家了 我摺

又當我假膠

玩咩先

我屌 原來講緊個不知所謂嘅茂利 我以為你講緊食辣
尋日我一路mon po

信了

陪我失眠

我幾時都同fd講
冇順唔順路既問題
油錢冇左咪搵過

唔係啦佢都唔夠膽上水

下 你最後唔係話有機咩？

呢首歌都唔識？細路

你真膠

真 慢慢放低左發現做朋友好適合

係 你點知的

話緊我...

喊下好
不過喊完要醒
我其實都收工返港島

要做咩先

識你咁耐 知

功課

算啦 唔好再講

而家知 以後都唔好亂黎

仆街碌到我眼痛

你又咩料

你都幾了解我

做左幾多

幾時交